[ 廣東話籃球節目：七大籃球界狗招 ]

片：

希望大家喜歡，多謝「我最後的演出」巴打話我知火箭用咗「炮台山戰術」

自推

yo